差d俾架旅遊巴UZ9671撞死

小弟尋晚揸車 屯門紅橋往元朗方向 差d俾部旅遊巴撞死 最重要既係我仲載緊其他人
記得個車牌都冇用 因為最後佢冇撞到我 事後佢踩到盡一支箭走甩左
遇到呢d事其實真係呆左 只係想呼籲 小心駕駛

因為用手機打字 唔想打咁詳細 但今次真係好險

UZ 9671 我屌你老母
因為佢走得好快 除左Z望得唔清 其他都係100%肯定

車cam片？

片都無 點討論

不過有片都冇用..都冇撞到我 告都告唔入

告到嫁
之前試過有架車cut 入黎差少少撞到我地都得

樓主26？

有車cam可能告得入架
告不小心駕駛個類

46
我淨係想條友死 但唔好害到其他人